{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 378빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と協議してください。 追加人数は宿泊しなくても料金がかかります。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットの同伴入室は許可されません。 追加施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理中に若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに関する責任を負いません。 また、基準人数および追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設は個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、グランピング、プール、共用キッチン、食事可能、常備薬、駐車可能、ファミリーに適しており海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように手続きすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では個別バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、グランピング、プール、共用キッチン、食事可能、常備薬、駐車可能などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場は近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 406
    }
}